3000筆直 想買Panasonic或Sony 40吋電視 有咩好推介？

巴打們 請出招

又要無錢 又要用靚牌子，得3000買垃圾牌philips啦

3000, sony 32都買唔到啦

3k想買sony

3000只可以買大陸牌子咋